{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014158",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 타임"
    },
    "text": "業務出張やイベントのための最高の施設を備えたタイムでは、朝食スペースを設け、出張客のためのサービスを提供しています。 休息と楽しいパーティーまで可能であり、計46の客室が提供されています。 近くには蔚山空港があり、旅行に便利なアクセスを持っています。 タイムでは韓国語での案内支援が可能で、新型コロナウイルス感染症の特別防疫措置に従って防疫規則を遵守しています。 高仕様PCやネットフリックス、ディズニー、アップルなど様々な映像コンテンツが利用でき、ゲーム専用ヘッドセットもレンタル可能です。 ハンガン(漢江)で沸かして食べるラーメン即席料理も設置され、お客様に特別な経験を提供しています。 緑色最優秀等級を受けた蔚山最優秀衛生管理業者として多くの利用を待っており、安全と衛生を最優先に考えて毎日全客室とエレベーター、廊下の防疫を実施しています。 全ての客室にはスパワールプールも完備されています。 宿泊料金は2名基準で、追加人数が必要な場合は追加料金がかかります。 キャンセルポリシーに従ってヤノルジャ内規が適用されます。 周辺には玉橋交差点、若者の3通り、城南洞保税通りが位置しており、観光客に便宜を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "タイムは何を提供していますか？",
            "answer": "タイムでは、業務出張やイベントのための最高の施設を備え、朝食スペースや出張客向けのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの空港がありますか？",
            "answer": "近くには蔚山空港があります。"
        },
        {
            "question": "タイムでは何語での案内支援が可能ですか？",
            "answer": "タイムでは韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "タイムはどのような防疫措置を取っていますか？",
            "answer": "タイムでは新型コロナウイルス感染症の特別防疫措置に従って防疫規則を遵守しています。毎日全客室とエレベーター、廊下の防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "タイムではどの映像コンテンツが利用できますか？",
            "answer": "タイムでは高仕様PCやネットフリックス、ディズニー、アップルなど様々な映像コンテンツが利用できます。"
        },
        {
            "question": "タイムではどのような特別な経験を提供していますか？",
            "answer": "タイムではハンガンで沸かして食べるラーメン即席料理を設置し、お客様に特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タイムは何として最優秀衛生管理業者に選ばれましたか？",
            "answer": "タイムは緑色最優秀等級を受けた蔚山最優秀衛生管理業者として選ばれました。"
        },
        {
            "question": "タイムの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "タイムの全ての客室にはスパワールプールが完備されています。"
        },
        {
            "question": "タイムの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "タイムの宿泊料金は2名基準で、追加人数が必要な場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "タイムのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "タイムではキャンセルポリシーに従ってヤノルジャ内規が適用されます。"
        },
        {
            "question": "タイムの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "タイムの周辺には玉橋交差点、若者の3通り、城南洞保税通りなどの観光スポットが位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 495
    }
}